點解唔去中環！？

仲轉入添馬公園做乜？

推

721 轉場

轉場啦

轉戰中環！

push

wtffffffffffffffff

可以帶人去中環嘛？

Push

推到去中環呀

中環見

過中環啦屌

唔建議金鐘呀

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

夏慤道已佔

中環！

啱呀 金鐘已玩到爛

請帶大家推進

利申行咗去中環 唔見人

psuh

哦 P牌仔

[突發][緊急行動]行完之後點？

去中環

慣性動作

比有心人帶風向佔金鐘。。。

話左唔去金鐘、警總依d一早set定陷阱既地方嫁啦

成班人比半人半鬼帶左去。。。

中環

去禮賓府啦

帶返去中環

先係中環集左先

係 好On9

PUSH

等你 記得睇下Post先

17:14 夏慤道現場

黎緊

唔夠人 ！
叫人係灣仔過黎啦

等你

Hi young 18

推推推

我無野講

Where are you!?

金鐘有人臉偵測+4k cam
唔建議金鐘

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

可能有鬼引佢地去金鐘！

輸足五年仲未夠

搵人PP分去中環啦！！

佔領中環都未實現過呀
快D去！

中環啦

中環要人

Pushhhhhhh

好伏，快D去中環

等

落現場講啦

繼續行呀

推中環

如水阿屌 自己行入條死路做咩

不做留守兒童 不做灰姑娘

人呀

pusg

梗係要跟主線打
gta尼加ma

係到推有撚用咩
一半係夏慤 一半係狗竇撚緊狗

[721置頂]唔好留金鐘！！！中環就中環cwb就cwb！

中環就中環！！NO金鐘！

推啊

去終審法院

Pish

中環終審法院

差你一個！！！！！！！

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

中環呀

走啊 轉場

17:32 夏慤道 + 警總現場

係現場講啦

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

中環啊！大家

之後可以去禮賓府或者中聯辦

終審見

光復香港時代革命香港建國

推呀 請轉場

冇啦 轉哂入去好難再轉地方

中環啊

去緊

終審法院

去中環 去中環

[member]前線偵查 1700
德副道已經冇曬法輪功同青關會。基本行車暢順，冇狗看守。
僅餘少量法輪功成員係水街休息，有狗看守。

而中聯辦外只有四隻狗看守。

唔好再咁留戀夏愨道啦

光復香港

17:44 夏慤道人群礙似行天橋往中環

一齊去中環呀
去中環呀
好多人去緊啦

成班有勇無謀既兵，係現場係咁叫人去政總一帶
我而家入左PP坐，講到口水乾都唔聽